有臭狐 臭汗味嘅人，你哋可唔可以去死？

你一入到嚟
我屌 冷氣吹出嚟嘅全部都係你啲味
比啲公徳心，你死咗去啦

我一入到黎
我屌 成個post都你啲智障味
比啲公德心，你去死咗去啦

有冇諗過佢地都唔想😂